有冇人知呢首mr.children既終わりなき旅係邊個live version?

如題

如果可以既話想知埋amazon jp而家仲有冇得買隻碟

點睇呀？

唔好意思,岩岩冇開共用功能

推

唔記得係HOME／SENSE
岩岩搵過YOUTUBE唔見晒D LIVE

就係因為youtube版權問題冇哂,所以先走黎呢度睇下點

搵緊FB，搵到話你知
呢首歌又係好深刻

唔該哂巴打 ,我都覺得呢個version最正,最有feel,最似呢個version已經係2009,可惜聽慣左而家呢個

搵返2009 2011 D LIVE又唔似
聽日繼續

巴打應該講緊2009 ap bank個版，所以我搵左2009 tour既live黎聽(Mr.Children DOME TOUR 2009 ~SUPERMARKET FANTASY~)，似係呢個version 不過係youtube搵唔到

唔係,差少少,不過都唔該巴打先,句進んだ唔match我send出黎個首 ,會唔會係2007Home tour?, 我見到dvd有呢首歌但係搵唔到邊度有得試聽

都唔係2007 HOME TOUR 搵唔返

屌你好感動

2012 popsaurus dvd/bd有呢個版本

雖然遲左好多,但係都要多謝翻上面兩位巴打幫手